全球暖化令美國增加耕地

所以美國應該加速全球暖化？